中左甲型流感 退左燒但胃痛

食左醫生既藥 但屙屎又屙唔出 應唔應該隊枝西梅汁 屙撚哂d屎水同氣 幫個胃減減壓

食完Antibiotic啲副作用姐 過一排冇事

原來係咁 唔該哂巴打
但真係好痛

中咗流應 醫生開抗生素？唔係應該開特敏福咩

感

兩樣都有開呀 但我胃痛到就死

唔食得唔得 好撚辛苦

小心引左幽門螺旋菌出黎

奇怪係理倫上如果係中流感開特敏福同埋啲傷風感冒退燒藥就夠做。。。除非你仲有其他嘢，醫生有冇開埋胃藥俾你呀？有時啲消炎止痛，抗生素或者有啲人食咗特敏福都會有胃痛岀現，試下食多啲嘢先再食藥。
如果都唔得打返去診所問醫生可以點做～
bty邊隻抗生素？
以上係自己小小意見

千其唔好
流感影響左腸胃仲玩西梅汁同自殺冇分別

食d易消化嘅熱食同唔好食太多，等腸胃休息下就ok

利申：上個月甲型流感燒左5日，之後腸胃同你一樣，谷左兩日之後痾清曬冇事

佢冇開胃藥俾我 開左3日藥 特敏福就5日 抗生素就cefuroxime axetil同amoxicillin 依家食咩都嘔 岩岩食粥就嘔d黑色既液體連米

我屙唔到屎 如果屙到就應該解決哂所有問題 btw我咩都冇食了

叫醫生開返胃藥同止嘔俾你。

食左 一樣情況 聽日都係咁就入醫院算